同之前和勇割唔割一樣，撤回咗擔心無人出嚟會亂曬既都係得連登。

家下無人收貨呀，連登仔唔好成日生人唔生膽喇。本身大家都捱咗三個月好迷失唔知做緊咩會唔會有成果，依家有人同你講抗爭係work既不知幾開心。與其洗版問出唔出不如諗定之前既活動係咩等人有地方出好過喇。

推

四大訴求

一有消息話撤回, 港股爆升千點

缺一不可

其實全部都係中共探子開post

一樣係5大訴求，新果條係解散警隊

經歷過雨傘失敗，一朝被蛇咬

講左九萬幾次

唔好再開POST問
「割唔割」
「收唔收貨」
「出唔出」
「係咪鬼」

咪講撚左
五大訴求 缺一不可
核爆都唔割

我建議大家避免用四大訴求，應堅持五大訴求，缺一不可！也可加入緝拿犯法的黑警受審。

好，五大訴求

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

連登總係有人吹風吹到好大件事，就快輸咁款，點知其實乜事都無

真係唔知係我哋拆咗對家嘅招定係自己攞嚟煩

明明贏緊都講到輸緊好痴線

咁我又唔話贏緊，只係成日吹到好誇囉